點解3餸飯無得要3隻雞脾？

之前去food court食3餸飯
有大概10款揀 其中1款係雞脾
於是我問下個收銀阿姐可唔可以3個餸都揀雞脾
佢話唔可以 我心諗 如果我話3個餸都係芽菜 咁佢會唔會都唔比

行規黎架喎

一隻雞得兩隻脾
為左你幾十蚊 冇左兩隻雞 點賺錢

雞脾
雞翼
雞胸

天水圍新北江可以

YES

好好味

邊間

執左果間

屌你

搬左去駿宏軒

三餸任揀嫁喎

我知呀

卡蛙E

任嗌嫁wo

數學天才

我知啊

任嗌架喎

但我嗌左3隻雞脾佢俾得1隻我

試過嗌兩雞扒都唔俾
諗住叫白菜健康啲
啲白菜仲油撚過塊雞扒
啲飯又少到仆街